一人一樣屋企人做過嘅感動野

幾年前我要出國讀書，有次我係屋企訓緊教，媽咪突發入左嚟我間房跟住摸我塊面，係到講：Jean, 媽咪好唔捨得你啊，你就嚟去外國啦，媽咪真係好唔捨得你好唔捨得你
跟住佢見我醒醒地，佢就話：你起身就要去買衫買去外面嘅野啦，訓醒打比媽咪啦
佢出左去之後我喊爆

你地都分享啦

我： 老豆：

老母煮左暗黑理料出黎
難食到嘔，老豆拍我肩頭
：啊仔你唔好再食啦，等我黎啦
個一刻覺得老豆真係好型 好man

一畢業送左部車比我做禮物

細個老豆打2份工 晚晚2 3點先返 仲唔訓住煮意粉俾我同家姐食

同個ex分手之後一個禮拜,終於有日忍唔住喺阿爸阿媽面前爆喊 佢地一直都喺我身邊陪住我,阿媽更加係擔心我搞到訓得唔好 呢次之後始於明白父母既愛,佢地有幾愛我 依家打算紋佢地個名,等我呢一世都唔好忘記佢地

你老豆真係好型 我
但你用既公仔有咩意思？

You win 睇到我眼濕濕

你即刻起身，攬住佢，一切喊，會係個完美的畫面

之前我隻狗出左意外
嗰陣我翻緊學
得我爸喺屋企
我爸就帶左隻狗出街
之後可能分心睇其他野
隻狗比另一隻狗咬到好傷
我放學翻到去喊到仆街
邊送去醫院邊責怪我爸
一直鬧佢，佢都冇出聲
最後我狗做手術兼留醫幾日
我喊到翻屋企，入翻房
佢冇啦啦走左入黎
跪喺地下同我講：對唔住呀！ 你要怪就怪我
我即刻拉翻佢起身
一個男人除左求婚仲點會有其他情況跪喺地下
何況嗰個係我爸
最後當然我都有同我爸道歉
呢個前世情人真係好錫我 仲肯放低尊嚴跪喺度同我道歉

我唔敢做
其實我係個好收埋自己情緒嘅人

我咁大個人都係痴住媽咪，佢去邊我都去邊
所以感情真係好好

分享下啦

屋企人用緊廁所 我突然急屎想開大
佢9秒9出黎 比我屙左先

你是咪有兩個老豆

初中完全唔撚讀書，跌出全級100名外，後來高中先開始覺得有責任要照顧屋企，急起直追。

考完DSE淨返bio未考，數學係core最後一科，自問都放咗好多時間落去溫，點知都係覺得失晒手考得好差，嗰晚喊晒好唔開心，喊得仲犀利過放榜嗰日，我媽攬住我：「唔緊要㗎，我知我個仔已經好叻，媽媽睇到㗎。」

其實你個仔一啲都唔叻，最叻就係投胎搵啱個好人家，做到你個仔，有你同你老公養到我咁大；爸爸仲要係老師，讀撚到Master，但從來都無畀壓力我，放榜嗰日都係話：「你都係唔輸得先努力咗咁耐，咁我就同你一齊行到最尾睇吓你會唔會叻過我贏到我！」

放榜，數學都有4，見得吓人啦，不過predict考得好嘅卷有啲好有啲就失手，中文分卷有攞level2有攞5

近排就開sem、開學，唔知會有幾多學生睇到呢個comment，但我想你哋知讀書、放榜都只係個學習嘅過程，你要學識屋企人可能用緊一種意想不到嘅方式去支持你，

同老一輩有咁大個代溝，同屋企人相處越嚟越難，但長輩嘅心思，係要用啲時間去接納同探索，你就會知道親情係幾咁難能可貴。

試過同老母嘈交，老母經常否認我嘅努力。由細到大，都未試過讚過我一次。但係有一次，我去老母返工地方比野佢。見到老母係佢同事面前係咁讚我，到我遇到困難時候，老母永遠都係背後支持我。
試過鬥氣唔想屋企人幫我俾大學學費，自己返工返到死死下，第二日老母就將佢幸苦錢俾我做學費。
雖然我老豆係廢，但係我老母真係好正

我屋企人無做過任何事令我感動
由細打到我大，打到我心理變態
默書80分又打，85分無飯食
90分有飯俾我食但係黑我面
唔好迫我諗以前嘅嘢屌你老母

我一樣試過，不過係仆街大佬99年都唔出黎，我暈左落我娘親度

利申:瀨9晒

所有野
仲肯支持我呢個仔真係好多謝佢地
但永遠唔敢講出口

屌你老母我細個得幾歲大屙緊屎
突然老豆老母拍我廁所門
叫我即刻出嚟 我未去完督屎喊住出去
原來又要打我 因咩事打我已經唔記得
淨係記得打到成地血

咪撚再講乜9屋企感動嘢 講果個死果個

屌你老母有無睇過三五成群
我細個就好似阿雞咁
我命大死唔撚去 我依家一蚊家用都唔會俾兩個仆街